諗住即刻出發上成都睇熊貓，有咩要注意？

諗住即刻出發上成都睇熊貓，自由行單拖去
想去齊咁多度
究竟臥龍適唔適合一個人去？
酒店住響成都市定walkin酒店或青年旅社好？

海洋公園啦

買返件香港獨立嘅tee日日著

睇熊貓洗咩去到咁遠

我而家都係成都喎

係呀，就係睇直播睇上癮想上去睇
唔通睇海洋公園果兩隻老野咩

嗰兩隻都唔交戲，熊貓基地比足戲，食野同玩都活潑好多，一隻休息都仲有另外一堆比你睇。

仲有近距離睇小熊貓爭嘢食打交

宜家成三十五六度

我都想睇

咪有得睇

記得着小熊維尼衫去探熊貓 無記錯好似會有特別表現

人熊交

我去一星期，有機會的話會包膠

去埋九寨溝？

小熊貓係咪放養？有無得摸？

唔好死

態貓人扮